(重開) 我正式宣佈 11月2開始一連五日既各區開花示威

眾所周知
好多港豬九龍打緊仗
佢地重係自己區飲飲食食
風花雪月
我覺得有需要開始一個有目標性
有連續性既活動
針對港豬同大陸遊客

尋日打大戰
班大陸人係黃埔嘉里酒店上面食煙飲酒影大頭
個個係度笑鳩我地
我地唔可以再比佢地佔用我地既資源
重要笑返我地
旺角同東鐵重有好多大陸狗係度笑啊
要燒到去社區先得
九龍打仗
新界港島high tea 食buffet...

我地要支持新模式
個運動係時候要有d模式變化

重點係大陸狗同藍絲
就算唔打得郁得
最少都要鬧下嚇下

重點目標
商場
酒店

商場靜坐
酒店堵大門

有無邊間深藍酒店集團list?
或者主要做大陸客既酒店??
黃埔嘉里首選

先有共識
再定謀略
兄弟爬山
和勇不分

以下開放討論

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

搵大陸狗做肉盾啊!!!

我一早都話聽到普通話就係唔係吊鳩左佢先。不過吊之前最好問清楚是否大陸人。一陣吊錯隔離馬拉台灣自己友就唔好啦。要對準目標係支那

一 日拉2百個

等人權法等於等運到
香港人唔僧坐以待斃

EU agrees to Brexit deadline extension up to 31 January 2020, says Donald Tusk

但好多講香港話唔正既大媽阿叔企係我地呢邊，尋日旺角就見唔少，係到派水做哨，仲有上次太子黃絲大媽鬧走三毛鬼妹，去到現場邊有時間慢慢分邊個係大陸狗邊個係自己友。而且針對「飲飲食食」咪變咗「日本社運」個情況咁

推

根本唔應該再淨係星期六日出黎示威
part time示威夠未啊?

我都覺得星期六日既抗爭做唔到咩

唔好一聽到普通話就屌，其實某部份大陸人其實係為左睇真相去到示威現場的，呢班人好珍貴，我地成日想將革命火種燒返大陸就係靠佢地

d on99既大陸人坦白講都唔夠膽去現場啦

然後就係香港係有唔少台灣旅客架，台灣係我地盟友黎，唔好搞到人地國民，同有Ｄ韓國人普通話都唔錯

我好肯定
住係部分高級酒店既
同係大商場shopping既大陸人
絕對唔係你口中所講既
果班要睇要知既
已經去左現場

方式好，但目標差
無端端反反下反埋去反港豬做乜鳩？

之前咪有個隨機開花機
大定只約時間 唔約地點
等抽

班狗就要standby足一日
而且上裝 擺車都要時間

各區哨兵就易睇位 邊間狗屋出車
而且佢地分左兵又易打落單

推